東網：有患者曾到迪士尼住酒店食自助餐，及常在沙田新城市廣場活動

香港疫情突然急變，3名居住沙田區的市民今日(7日)初步確診新冠肺炎。據知，3人均報稱無外遊紀錄，目前入住沙田威爾斯醫院。

3名初步確診者為2男1女，2男分別居住於沙田禾輋邨，而女患者則居住於水泉澳明邨。據了解，有男患者近日曾到香港迪士尼樂園、並入住園區酒店及享用自助餐，而女患者則常在沙田新城市廣場一帶活動。

水泉澳區區議員盧德明指了解有關消息，正與房屋署接觸，但對方未有回應確實情況，他呼籲居民要保持警覺，繼續實行防疫措施；禾輋邨區議員李志宏辦公室則指未有收到有關消息。東網記者正向迪士尼樂園、沙田新城市廣場查詢。

去狗屋啦 唔好去新城市

迪尼多得佢唔少 隨時又要封番

是但啦 垃圾地方wfc

仲去迪士尼
一係港豬一係藍絲

抵死

事旦啦
唔掂咪問政府拎
反正ATM, 問就有

新城市

Sell HK: 又中呀

又禾輋邨

大J係港豬定藍絲？

再買定d 口罩酒精野先

唔夠錢又可以充公大把水

新城市可以唔駛去

水泉澳 係咪d跨境撚

Sell hk

食自助餐...gg

港豬

無事啦，都無共同目的
同武肺deal好左海洋公園同迪士尼係免疫區黎架嘛

屌…book咗去迪士尼住同玩

新城市就算唔幫襯，都好多人穿過佢搭車返工放工

仲食自助餐

自從封左連儂柱之後無再去ntp

迪士尼，新城市，全部都係垃圾藍屍地方

花式自殺

Gg la

迪士尼收皮
迪士尼收皮

都係藍 黃圈救人一命

佢住水泉澳 新移民邨

最好中多啲人，條街太多人

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

新DLC加入新職業： 病毒傳心師

你咁叫連登仔點答

希望自助餐班藍絲中能晒

病毒手足加油💪🏻

之前政府話限聚令唔包OP同DISNEY,我以為入面有結界,病毒入唔到去

秒撚左

我而家先知佢開返摺左佢把啦

為安全封鎖新城市14日

佢重開改咗做all you can eat，唔係自助

幫到手

開迪士尼la!! 呢獲含撚lo

無限金錢
驚閪

老鼠竇

「何猷君呢日被影到同太太奚夢瑤現身迪士尼樂園，佢地身穿黑色衫，同兩名友人喺餐廳食飯」

咩地方你先care？

有政府，唔怕!.jpg

咁既時勢重去食自助餐，一定係d我討厭政治，又唔理肺炎既港豬

睇黎等大J食埋元氣老麥吉野家喜茶袋底撈
咁就可以正式解禁lu

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

借位thx